12月尾學潛水 綠島 vs 小琉球

有無巴打試過12月係呢兩個地方潛水？邊個地方好d? thanks

push

都係台灣應該差唔多掛
其實你應該去旅遊台問

綠島12月好似死城咁 大風大浪水又凍